一定要事業有成先結得婚？

同男友一齊3年幾
大家都係適婚年齡..都有plan會結婚
但佢事業仲係浮浮沉沉
成日都唔知自己想點咁，又話事業要穩定先結
我又睇唔到佢事業幾時先穩定
30歲幾人都仲係無乜發展方向
我又淨係識言語上鼓勵佢唔緊要，下次再努力
但其實我都攰
我已經由成日催逼佢到而家都唔想再提結婚
覺得講黎都晒氣 又開始嫌棄佢廢
我上黎求大家屌醒我
我仲想同依個人過人世

我諗佢係想同女人結婚

咁都要有錢先得架。。

你自己事業有成
佢搶住娶你
當然到時你又有更多選擇

擺酒結婚所有費用你包九成，睇佢肯唔肯

其實我地都唔諗住擺酒

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

有啲男仔咁諗
結婚 = 組織家庭 = 生兒育女 = 供書教學blablabla
所以喺佢哋角度，事業有成係結婚嘅必要條件
依份信心唔只係俾你同佢，仲有你哋嘅下一代，你哋嘅屋企人。

但假如樓主主張活在當下，或者唔想生育嘅話
事業有成甚至算唔上結緍嘅充分條件添
咁就簡單得多，大家深入啲傾多幾傾，有共識就得啦。

最弊嘅只會係如果雙方都覺得事業有成係必要條件，
而男方又得個大隻講，口話要事業有成，做又有心無力
咁做女仔嘅真係要認真諗諗，好唔好繼續聽佢呃呃氹氹啦

唔想同你結姐

你同佢傾下 佢覺得需要幾耐先可以穩定事業
咁你唸下你等唔等到佢講咁耐
比個限期自己
如果你要求咁少都唔結
可能佢只係無心同你結姐
咁你就最好放生佢喇
女人老左d就會比人話剩女 中女
到時再發現佢原來無心結
你就自己顧自己了

佢唔係無努力過
只係好似一直都無好好既際遇，所以就停滯不前咁
可能我一直都覺得人到30都仲未知自己方向係唔得
加上我哋有共識係想生小朋友
我都唔細唔想拖到做高齡產婦

我有問過佢幾耐，佢都答我唔到
佢咪話至少要有份有前景嘅工先
佢覺得自己前途都搞唔掂仲講咩結婚
我有時又覺得佢好唔爭氣
都無well prepare, 人哋點俾機會你

揾錢依啲嘢唔係趕project，set deadline其實冇意思
你哋做到嘅一係就修改共識，降低期望，
一係就你揾埋佢追唔上目標果份

（題外，個人覺得冇物業嘅話目標起碼係各揾三至四萬先好諗結婚生仔啦）

你無可能無止境等佢
set個限期比自己
如果佢都係唔結就算啦
結個婚好難咩 都係想一直同對方一齊姐
係有心又覺得事業一定要好好既
事業度再努力d囉
佢答你唔到幾耐
起碼要有個目標 佢要自己幾耐之前達到囉
要show到佢係有心有努力
先值得等佢

香港有幾多人搵3.4萬？
其他人都唔使唸結婚生仔咩
結婚生仔呢d野
你肯盡自己能力比個細路資源
我覺得就ok

我公屋妹一個
爸媽d積蓄夾埋可能唔過20萬
佢地平均月入10000
我唔覺得生活辛苦喎
我需要既野 佢地都比到我
我想學野 佢地都好願意
唔可以大魚大肉 但係想食既都食得起可以食
唔覺得比有錢人辛苦

不過當然啦 你窮到自己生活都要特登好節儉既
就咪撚生仔啦

你都啱嘅
再咁等到唔知幾時，我真係變中女喇

我已經無乜期望可言
結婚又唔係要大搞特搞
又無話要買樓
預左分分鐘租樓租一世
我都唔期望佢養埋我
佢追唔上既目標其實我努力d都搵得到佢果份

自問要組織家庭，生活開支唔成問題
要富養個小朋友就唔得架喇
但係正正常常養大佢都仲ok

利申：無父幹